Fuck Everyone, I'm always with Catalonian

Their wealth and autonomy are being deprived by Spain. Exactly the sane situation here.

Even the world abandon you guys, remember there is always a HongKonger with you in Asia.

Just tell me how can I help. I'll try my best.

支持

same
catalan

Catalans not Catalonians

sor lo

Solidarity with Catalonia!
Support for independence!

你啲英文可以再精進啲

Practice makes perfect

Viva Catalunya

We hear you! We support you!

HK STANDS WITH CATALONIA!!!

pusj

Support Catalonia Independence
Support Hong Kong Independence